暴大Ｄ手足真係cia 訓練出黎既話香港晨早獨立左啦

其实，現在在中大𥚃班乞衣人，除了班學生会骨幹分子，大部分都是在奥斯陸培训出来的恐怖分子！他們本來就是潛服在各行各業𥚃密密收覩，今次籍林鄭的逃犯法條列，美國乘勢背後策動揭杆起事，拉開在港地下戦爭的序幕，現在已经进入決勝階段！

奥斯陸职业特工学校是美国C1A机构，專訓練武裝，暗殺等人才，去推翻别国政府

寫個條友唔寫小說真係哂左

叫佢問下刁大點解唔出老解。

C1A